成日感覺自己同其他人格格不入

無論喺邊度，我都覺得自己同人地既想法、行為都唔一樣

我對人好，人地未必對我好
我會好在乎對方既感受
幫過我既一定會衷心感謝
就算係做錯啲小事都會道歉
盡量希望唔好影響其他人

但我發現大部分人都係唔顧人感受
想點就點 唔怕會影響/傷害到人
就算大家可能啱啱認識
對方對我既態度好似都唔太友善
我主動釋出善意 對方都愛理不理咁
幫助人 對方亦都唔會多謝你

係咪我個樣生得令大家討厭
我唔求會有人想同我做好朋友
我只希望大家見面可以和睦相處
點解都咁難？

有時可能係自己唸多咗，一廂情願

我都希望係諗多，但遇過太多

me唔識同人相處
明明就係有問題
有時諗點解細個家人唔帶我睇醫生

你點解覺得自己唔識同人相處

人哋一群群 但得我未能融入
孤獨咁

我都同人相處唔到,可能細個食得電子奶咀多

對方對我既態度好似都唔太友善
我主動釋出善意 對方都愛理不理咁
幫助人 對方亦都唔會多謝你

會唔會係香港少左好人,依家多左講野冇尾音既人

直情係唔講野多已讀不回

我對人好，人地未必對我好
我會好在乎對方既感受
幫過我既一定會衷心感謝
就算係做錯啲小事都會道歉
盡量希望唔好影響其他人

呢part same 有時候想修補下朋友關係 可以俾人已讀不回

心諗到底係佢地無禮貌定係我chur 撚住人哋

關事架咩

法國細個點成長影響之後好大

好認同
幫咗佢唔該都無多句，當應份
個個都係睇你有無利益可取
有無利用價值
道不同不相為謀
洗撚討好佢地咩

樓主無謂咁上心

因為你既世界太細
所以覺得你幫過佢都要記成世

一樣呀屌

邊度話要記成世？你點解要曲解人地既意思？

好似無論點做都唔啱咁

BYE

hi

或姐當你唔跟大眾,啲人就當你唔同類,
加上香港依個地方有啲唔容納到唔同風格咁
就以食為例,港式日本野係冇日本特式,港式印度菜係冇印度特式,全部變曬椰汁咖哩

你只係對方識的朋友云云之中的普通一個
所以得你記得人 人地唔會記得你
加上你冇被利用的價值

其實算唔上係朋友

仲以為自己開Po
有時對人好真係無撚用 人哋根本唔感激 轉個頭就唔記得
自己有事 佢哋就會係隔離望住你

你對人好只係想以為人地會因此同你fd
繼續幫人搬搬抬抬拎行李 燒烤負責煮野食
貶低的只有自己

你無做錯到事，唔需要太介懷
起碼我欣賞你

唔洗咁上心

做好自己就夠
其他人有幾高智慧係佢哋嘅造化

ching 講得岩
樓主要人記得/回應佢幫人 先會覺得人地好
唔記得 就覺得自己condom
但當樓主要人記得/回應 咁其實都唔算咩幫人
你要有回報 就已經係條件交易
那怕係你想要讚賞或任何野

其實樓主無錯 好多人真係唔會理人感受
以前都係咁諗 覺得自已對人好人地就對你好
到大少少比人冼幾鑊 就發現大把人只會當你老襯
對呢d人好 佢地只會當你老奉同有利用價值
而家會睇定d 小心d做人 無咩必要都唔晒自已時間係呢d人身上

其實唔係咁既意思…

我邊度有講咩記得回應係幫人 你講緊咩…

通常太樣衰

多謝你

唔知點做先係好，唔想變成自己討厭既人，亦都好想改變依家既情況

呢個社會就係咁殘酷 去到一個新環境主動打招呼 講早晨 都唔一定有人會理你

點解會咁

通常呢啲性格都係靚女/ 靚仔

點解咁講

太卑微？

我覺得睇人
呢個世界咩人都有
我遇過好多友善同熱心助人嘅人
亦遇過d好串或者好功利嘅人
如果唔友善嘅
你未同佢普通同學/同事相處囉

時間好貴
用係啱嘅人同事身上
個班過客嚟嘅姐

無咩方法 唯有轉下自已諗法 珍惜自已既時間
有d人就係咁仆街 唔需要晒時間係呢d人身上
晒太多時間只會後悔

以為自己開post +1

有時會諗太有自己原則係咪好反社交

可能香港地啲人自私自利問題嚴重
好多冇企喺其他人立場著想

應該點

係囉應該點

唔跟大隊你就係異類

付出唔是理所當然
唔領情既咪唔洗咁上心
為自己而活

我好想知其他人係點諗野
我如果影響到人會好有罪惡感
點解佢哋可以無感覺